【Fans寸爆唔打機】GOT7 Jackson加盟何猷君電競隊 自揭有心卻無實力

起碼有自知之明

倒米壽星

China man